# Александар Средојевић

Добро дошли на мој веб сајт.
Ја сам Александар Средојевић, слеп програмер,к мматематичар, и картарош.
Овде за сад нема пуно тога,
али надам се да ће да се полако пуни.
Ако имате питања или идеје
[можете да ме контактирате](contact.html).

## Делови веб сајта

* [О софтверу (на енглеском)](sw)
* [Игре](igre)
* [Шта се овде дешава?](wall.html) Ако Вас ишта на овом сајту занима,
  и желите да будете обавештени о новостима,
  ту можете да сазнате шта се дешава.

## Чланци

* [Причати у празнило](pricjati-u-praznilo.html)
* [Kom su auf](kom-su-auf.html) -- шта радим кад ми је досадно на плажи.
* [Колацова хипотеза](collatz.html)
